Dans un grand espace naturel de cette planète extraterrestre, des familles de Boulons se promènent, profitant d'une petite forêt cybernétique arc-en-ciel et d'un lac scintillant, peuplé de Gliznars, des animaux locaux aux longues crinières lumineuses et aux ailes diaphanes.
